[丁丁插沙]綠卡離境就過一年

上網查過得SB1申請，但仲要係過左一年先有得搞。好驚到時唔批

本來每半年翻去一次，諗住讀埋個下年degree先長住

但家陣屋企經濟有問野，來回翻美國淨係兩邊隔離都冇左一個月

Will USCIS consider the current COVID-19 situation as an exceptional circumstance and allow affected LPRs presently outside of the U.S. to retain their LPR status?

There has not been an announcement or policy exception issued by USCIS regarding this issue. LPRs who have stayed outside of the United States for more than one year, or longer than the validity of their Re-Entry Permits, are generally considered to have abandoned their LPR status.

點都返左去先。隔離一個月同重新申請綠卡無得比。

Why not apply re-enter permit?

上次翻去冇3個月時間留係到等佢打手指模

買左下個月機票翻去幾日，希望唔好到時好似英國咁封左唔俾翻

去關島嗰D 計唔計？

真心借錢都要飛過去啦 收返就大鑊了

綠卡緊要過錢 好似係

好心你盡快搞入籍啦

咩時勢重咁or gor

未夠5年

仲讀緊書？我之前超過半年，比讀書證明佢佢照比我入境。加上今年疫情，處理上應該冇嚴但返嚟先穩陣。

過半年就冇所謂，但我過左一年。程序上等如放棄綠卡

放棄算啦 放棄美國國籍 聽起嚟都威啲

遲啲再移過 移加洲
因為加洲紅 紅即係親共
遲啲又批翻香港申請綠卡

打去美國領事館問下應該解答到你